香港有冇人會好似耶穌仔咁，因為返唔到工而喊？

香港人真係好唔專業